有無人聽得清楚熊仔頭IG STORY講乜?

？

最後叫人過理工

聽到心寒，好絕望。。。

完全聽唔清

聽唔到你
我好似淨係聽到「我好攰」
有冇手足聽到

最尾5個STORY

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
留係大樓一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要留 點都唔好出

聽唔到 淨係聽到佢喊

救理工

發生咩事

淨係聽到喊聲
好絕望
同埋最後叫人救理工..

第三段 有人暈左 希望大家救到理工

最尾 我電話無電 希望大家快D黎理工救大家

推

咩事

我無嘢講靜靜哋贏

佢依家係理工，定知道入面情況？

救理工呀!!!

要靜靜地贏
太多mon po 9

無野睇？

我聽到「你地一定要救佢」
唔好有事吖你地😭

係無野睇 淨係聽
最尾5個

聽唔到，但眼濕濕

過理工...全部人

好似聽到有句 “黃左”....

佢係米話有人暈咗？

係 第三段

Diu

我電話冇電 我知道我講嘢唔清楚
如果可以嚟到理工 一定要幫理工

諗下都知係有gear啦把聲
又講有人暈咗

但有D位好似強攻左
唔明點解又唔強攻晒

Push

聽到話有人死左瞓左喺度

狗即刻出聲夠話冇攻入（前線狗沖入左拉人）
因為狗唔敢踏入校園啊 明唔撚明啊屌
入去就變64架喇屌

我估佢大概係話一條走到既路黃咗 覺得係自己錯 話比好多人聽 都希望大家入嚟救人 有人中槍/比人拉咗

仲有好多人喺理工等緊大家救

我都聽到

咪話已經踏入左囉

黃左定暈左。
聽到好多聲對唔住
第二段出左黎之後_左（？？？）

我聽到佢叫大家唔好放棄理工吖

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

話有人訓咗係地下？

「你地一定要救佢」
我估佢講入面有人暈咗

聽唔到 幫推

熊仔頭上晒岸都入理工，respect

第一段：對唔住理工嘅同學 我已經冇哂方法幫你地
第二段：....公海share咗......
第三段：件事已經黃咗...
唔知有冇聽錯

你up乜柒呀

佢無事呀嘛

佢可能係理工畢業

琴晚已經有攻la

救理工 救理工 救理工

好似啲求生片咁⋯⋯⋯

好心寒...

係咪就係z core嗰啲
22個全部被捕

對唔住 理工嘅同學
^%+7《$@
有人死咗 有人暈咗喺地下 唔可以講......
....
如果可以，救理工

點解仲有咁撚多on9
公海share啲咁高度機密嘅資料
訓撚醒未呀

有人sd咗其他方法我唔可以講比人聽？

好似話時間唔啱

我聽咗一段就唔敢再聽好想喊

之前睇佢city grad架wor

呢件係咩事

唔深究 救人要緊

屌

好心寒

真係公海send條路單野真係on9黎
半年都未撚識分輕重咁

佢有責任上黎講番咩事
而家搞到恐慌

佢自己嚟定手足？

會唔會吿暴動

衣加連佢個人安唔安全都係個問題

係

盡耳力了，打咗段錄音我聽到既
對唔住，理工入面既同學
我同？？？？已經試到冇晒方法
唔該你哋，？？？？
Ig有人send咗其他方法但我唔可以講比人聽
黃咗，求下你地唔好放棄理工
求下你地出嚟佢地已經係入邊好耐啦
？？？留係到有乜意思
你地一定要救佢
對唔住，我手機冇電錄唔到落去，求你地一定要救理工
盡咗力啦，有冇其他巴絲聽得更好

唔係 冇咁晏

屌，佢係入面救緊人吖！
又blame the victim
屌你啦

真係要屌屌呢班人。
想救人唔係咁撚on9 架
又唔係唔知公海一定有mon po 狗

咩事咩事

係 應該00:10左右嘅事 睇ig story 時間

👍🏽

1:對唔住理工入面嘅同學 我... ___呢次____就____救你哋
2:但係唔知佢哋點解 然之後有人_______俾人聽到
3:就黃(暈)咗_____大家唔好放棄理工，_________________，（我留喺度仲有咩意思） （呢個存疑）
4: _________
5: 對唔住我電話冇電，我___唔到________唔清楚，所以_____大家，大家如果可以嘅救理工嘅一定要救理工，出嚟救理工

聽到嘅大概係咁多，希望有更多人幫手還原佢嘅訊息，佢都唔怕用IG/FB SHOW段訊息出嚟，有心嘅更應該要幫手

已backup

咩事發生咗

人地電話無電呀屌。。

唔知你真心定假膠，有咩你自己問番班狗

屌你老母

咪撚再係公海講路線啦 成班個腦係咪坐住咗 今次真係俾自己人累死

最尾個段聽聲都知係佢黎啦

會唔會係話『咁我留係到有咩意思』

佢依家仲係入面定被捕？

P

佢被困左係入面？

入面啦

YS

應該係見到v core 拉22個而絕望

Z core

應該係入面，我就係聽唔清個句

好似係咁講出左血
係咪中左槍

熊仔頭會唔會誤會咗游繩單嘢出咗公海而黃咗？
明明係比bcc?影到先..

你唔好份有自信啦
入面大把中左槍既冇得送院

應該係救緊理工

我都覺得似係救緊理工多啲呀

有條片係放大影住佢地，有幾個大陸人聲

淨係聽到最尾個段
我電話無電 大家快D黎理工救大家

入理工

藍絲grp放哂大頭

中槍果班一早都走啦
依家講緊冇事果班

我都覺，佢今日下午救人嗰個story似佢有辦法係出面救人
但佢把聲聽落好崩潰邊緣，好似目睹啲事咁

同埋我係聽到「有人暈咗/死咗」

有人跌暈跌死係咪fake news?
我見樓上有人講
好擔心

熊仔頭佢原本好似有條橋話可以救手足，如無意外應該係想話公海share 左條橋，黃撚左感解

你有責任出黎道歉, 佢把聲罷到明係GEAR聲, 佢救左幾多師兄妹, 你呢, 你做過D乜? 咪話我睇死你, 你哩幾日出都冇出過去

其實只係影到一part

黃咗又點錄到之後嘅錄音？

有幾位手足特徵好明顯，好危險

一直都覺得你先係香港第一YouTuber

我都聽到，加上佢係面話大家要救佢，唔係佢地，但始終暈同黃個音我到依家都唔係幾分到，所以真係唔知佢中段講乜，但肯定既係，熊仔頭叫大家救人

Ou架，佢條女就理工

聽到好心寒

*後面

唔好放棄理工

佢而家唔認 扮無做過呀嘛
即係佢地唔可以光明正大咁入去
大家繼續留 死都唔好走

push

大家救人可以點救
出面成幾百手足送頭

似係彌敦道，有人嗌 油麻地要豬嘴

佢唔係以記者身份上前線，佢係最勇youtuber

近千了

熊仔頭叫大家救佢？

佢會唔會中左鎗

對唔住理工入面既同學
如果可以...(聽唔到
唔知咩無晒方法可以救你地 唔知咩其他方法 但係黃左 但我一直無放棄理工
你地一定要救佢
對唔住 我電話無電 我錄唔到詳細一段
我...催淚彈 如果可以救理工既一定要救理工 出黎救理工
IG COPY黎

唔知……希望見到出下一條片

唔好理
好樣衰啊
快啲剪頭髮掉咗對眼鏡掉咗啲衫啦

真正香港人嘅youtuber

知唔知熊仔頭自己有無事？ 有無被困poly?

唔係啦
就咁睇係喺出邊救人

1.對唔住 理工入面嘅同學（喊）我..xxxxxxx（無可否認）...（上山下海)宜家我（你）地....
2.xx佢地見唔到，然之後 到我聽到（？有人死左喺房入面瞓(暈）左喺到 我唔可以講比人聽

3.最後唔好.....點都好唔好放棄理工，xxx 佢地........佢地喺入面頂左好耐啊。唔好xxxxxxxx

4.xxxx唔好走.... 你地要一定要救佢

5.對唔住我電話冇電 我錄唔到重新一段 我知我講啲嘢唔清楚 所以真係大家如果可以到理工嘅一定要到 出嚟救理工

其實我地有無可能有武器？
反正暴動都十年 我地不如博一博

行動呀，死仆街

大家要back up呀！！！

唔好問我係度有咩意思?

有咩武器會勁得過槍?

……你誤會咗我，因為黃咗好似無咩機會再錄音，所以似「暈咗」多啲

你想白刃戰定駁火？

睇完之後我嘅心情係你個名
熊仔頭同佢嘅手足千其唔好有事呀！

就係我地有無可能有槍

香港人未突破到心理關口

跌左都唔識執
點有

重點：出嚟救理工

唔好學last blood rambo 唔好上youtue搵教學片

似衰左

關唔關事？
但時間又好似對唔到，立場寫早前

應該就唔係poly 入面
估計係前線救人
可能佢條女係入面

個個公海

佢地唔攻入來，手足都會餓死la

係咪開始唔夠儲備
同冇醫生

佢好似話：救到幾多得幾多

屌 聽撚到想喊

熊仔頭安全呀
手足散啦，唔好再俾人捉啦

你點知？

你係咪搞錯左

真正令市民恐慌既係班狗

佢又唔洗咁絕望而加唔自首就得

我聽咗第十次：

對唔住 理工入面既同學

%`^&用齊方法$#幫你地？
（冇曬方法）

有人死左有人暈左係入面我唔可以講比人聽
（有人死咗/試咗其他方法，我冇講俾人聽）

見事黃左
（就黃咗）

#~=:;'"(
（請大家唔好放棄理工，千其xxx）

(Xxx好耐，xx留喺到有咩意思）

對唔住電話無電 一定要黎poly 幫出黎poly 幫
（同上）

會唔會係睇到呢段新聞覺得累左手足？但聽晒幾段應該似係條橋黃左，所以救唔晒，佢再早啲嘅時候有叫poly入面嘅手足揾佢要confirm身份，亦因為咁而幾肯定佢唔喺poly

你嘅用字直頭令我覺得佢好似做緊壞事
人地入去救人你係屋企上網屌佢？

唉屌呢個時候仲會公海share嘅唔係on9就mon po狗
真係唔怪得熊仔頭

CLS

你叫捉佢嘅popo 解釋返算啦

擺上公海真係一個累全家

食物唔係咁難有姐
再者到時佢地變成人道災難 我地先有更大權力叫佢地走

勁過大j bob叔 伍公子啦

可以指逃走路線黃咗 所以再無辦法救啲學生

「大家如果可以救理工一定要救理工
出黎救理工」
聽得出把聲好絕望....

應該係佢以為比人掉左上公海所以黃左
但人應該係出面

近南頭先po

仲以佢係poly校友

熊仔頭

希望係你地聽錯

公海真係。。。。

邊個係佢條女

冷氣軍師youtube loop 熊仔頭嘅片

你做乜春

應該係已經盡力救 但最後嘅方法都黃左 好無助 希望大家衝去救

杜小姐連熊仔頭safe既story都唔re story
話哂佢帶起你

算把啦

然後有人出聲就瞓咗係度？
我好似聽到

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

佢係讀Poly 喎

唔會啦 我知邊個佢條女呀

佢都有post 叫人救學生呀

如果佢地唔係臥底真係仆街黎
成件事係不完美 不能接受

無名英雄 好多謝佢

佢本身話有方法救到，琴日晏晝叫人pm佢，而家黃左

唉, 總有啲仆街周圍唱點走

伍公子琴晚係旺角

真手足

我屌... share乜柒...

波波？

唔係
但波波都係佢d片紅

Del左佢啦 如果可以